乃木坂46討論區#109

LIHK乃PO呼籲:
「いつかできるから
今日できる」

乃木坂46(Nogizaka46) 是一個日本大型女子偶像團體，為另一著名女子團體AKB48的「官方對手／正式對手」（公式ライバル），因此其行銷策略與AKB48的姐妹團體——SKE48、NMB48、HKT48等不同，但總製作人同樣是秋元康，且與其他姊妹團體之間仍常有跨團體的合作或競賽企畫。團體名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。包含一期生、二期與三期生在內，團體目前共有40名成員，而隊長為櫻井玲香。
乃木坂46是作為AKB48的「官方對手」而成立的女子團體，因此跟AKB48的「姊妹團體」（如SKE48等）不同。例如團體不像AKB48及其姊妹團體般擁有AKB48劇場、NMB48劇場等專屬表演場地。團體名稱中的「乃木坂」是唱片公司日本索尼音樂（SME）總部大樓的所在地。
根據秋元康所說，「46」象徵：「就算人數比AKB48少，也具有不遜於AKB48的幹勁」。

成員名單:

-NEWS-

乃木坂46 22ndシングル
「帰り道は遠回りしたくなる」
發售中

舞台「あさひなぐ」 Blu-ray & DVD
發售中

乃木坂46成員列表 22ND VER.(最新)

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢，以便加入DD黨

Q&A

1）那乃木坂乃何許人也？
簡單來說，乃木坂是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買乃木坂既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...另外有不少商品需於官方WEBSHOP購入，不過這裡有機會提供代購,，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論其他非46的成員？
我們一般不會阻止，但請適量討論。皆因這裡主要討論46GRP,你也可作理性討論，攻擊、黑其他成員,但請先作好世界大戰的準備。

4）那麼我要如何見到乃木坂成員？
直接飛去日本參加握手會、演唱會，但不要幻想他會再來港，因香港已經柒出國際。詳細辦法請向手足查詢。

5）除了46GRP,有什麼值得推薦?
NONE

TEMPLATE:

清會唔會懶左啲

都係嘅，下次加翻句野

首席梅推強勢留名

都係冇圖

清hea到

不如開過

搵人開個有情熱大陸既好冇

先得果一張 唔係唔一SET呀

白麻老公留名

又新既喂

窮到要食m記喇

你早排食面包 依家富貴左喎

有問題？

咁快又新po

禾白

我而家成副身家得翻一舊水

lm

me 29.5

儲一筆去日拍掃貨啦

Yoda老公留名

白石麻衣老公留名

又無標題名又無4期相

做咩對住我流口水 , 返去搵濕濕啦

白石麻衣留名

所以已經7粒負皮

8喇

屌你老母戇鳩仔 冇啦啦搶1001 又唔知開乜撚嘢

留名

迷蓮留名
聽講好似有交打

七仔老公留名

搵人重開啦屌

快手推爆佢咪算

是咪重開

除左打錯字都唔會再開既正常

依家2日爆一個PO 好快到新啦

冇啊 我改好左係重開就趁早啫

梳鳩
冇下次

快手推爆佢算

生田絵梨花 推留名
P.S:個post名好撚垃圾

七仔：準備同金庸過性誕 嘻嘻

下個po記得加番4期落去

ff意淫好快又一回

LM

要揾大佬攪

一貼相成班人又出嚟認老婆

到時一出黎又勁多人認老婆

廁哥今次加幾多個

四期不了 有咩可能一望到就加推

新人留名，首推飛雀

冇睇showroom?

冇睇過

咁留定名

Sor，佢今年話陪我

你留定名加推？

禾白QQ到

咁白麻呢

留名你加推

でも、自分に自信がないことをアピールしたいとか、謙虚な人だと思われたいとか、そんなことではないんです。
何なら、謙虚と思われることにどれほどの得があるのですか？と問いたいぐらい。

雀blog

傻的嗎？

flag

陪我

今日工事中好似會播四期見面會d片
睇完佢地唔知會唔會加推

睇大家表演

而家先加太遲了

加推1同18

點解阿雀個blog標題次次都咁長

有冇手足上鏡

手足們上鏡了

牙燒卡

素顏？

見到自己

打左底算唔算

上海

雖然聽唔明

養豬場

咁多野食既

聽かわいい聽到厭

小妹都想比人話可愛い

多謝岳母

鞭松村C

こわい有你份

屌你台仔個個靚仔過禾

咁我呢

間房執左幾耐先開門

乃團有米到依家去海外一人一間房

大陸佬比

上海31首 死星族唔早半個鐘開場 明知大陸10點收

啲飛包埋

唱左28首?

係

好想睇live

台灣go

你冇幫佢報名

矛七仔了

20181209 我愛齋藤飛烏

頭先圓陣個下邊個嗌

松村把聲真係容易認

飛鳥啲粒粒印正到喊左

飛烏

次回 #乃木坂46SHOW

・上海ライブ 潜入レポ
・帰ってきた「乃木坂ポリス」
・西野七瀬ラストソロ「つづく」
・若月佑美セレモニー
・4期生お見立て会

放棄呢場

配信メンバー決定！】#乃木坂46 レギュラー企画「のぎおび⊿」
明日12/10(月) は15時30分頃から #秋元真夏 が配信いたします！
お見逃しなく🙋‍♀️✨-

回水呀共產黨

花花misa扮女警個次正

冇乃詩點算完滿

七仔

幾時有得睇

上水留名

下星期日

兩個都好靚

中

我家桃子

次次開場同短劇都好好笑

飯乃第一句學識既call係哦呢囉唷咩

笑咗

珍！就好似唔識跳制服のマネキン就唔學人叫46團

有野睇

係咪好多水貨客?

禾梅

牙梅鐘意可以拍禾白

*終於

小弟長期潛水唔知道喎

パワハラ

拍葉月個隊實贏

珠女

二期生

好危險咁

yoda152有無報大數架
拍埋七仔矮咁多

好波 入左2年仲可以玩一三期企畫

淨係入去已經係罰ゲーム

ol

有ol已經算好

原來有OL自膠

今集喺度玩命

小百合搵咗松村睇寫真
光明社點做野架，呢個時候先候先放片
個個都睇工事中，又咁夜，少好多人fw 條片架喎

Ol笑死我

好似會透唔到氣咁

諗起annoying orange

視錢財為糞土

笑死
新 ‧ 七仔 誕生

比番二期我

有寫真出咩

老吉同麗乃B都難得有對白

七仔好開心

長腳乃咁渣嫁

有出現過咩

一開始就立定flag

二期只係得堀同新內二生

又撞波

朋

terminator

任人魚肉

美波白麻兩姊妹咁

反正贏左都係要食

戰神又要番黎

葉月SHOW TIME

蓮加

等睇肥月開無雙

蓮加應該會俾人秒

真.葉月無雙

我老婆贏硬

比人撞能到仆街都似

有冇咁快爆po呀

留個名先

牙雀

設樂特登拉落去

我都唔知支持邊面好

阿雀你拍住個戰神使乜驚

俾人秒左

牙梅

燈到葉月第一個輸

肥月打假波

日村

美波好認真

月月

推裁判
黃牌

松村個眼神
好不安

一個真心，一個wfc

細蚊仔又喺度笑

做咩要播呢首歌

bgm
雀係咪食咗啖

嚇親我蓮加b

又諗起bemars
陣間翻煲先

呢啲咪識玩

平時都比你嚇唔少
有抵抗力

松村就黎食哂

音推又jer蓮加

松村咩都可以擺得落口咬兩野

乃坂屎煩

有冇音Ｂ cap圖

矢久保
好細粒好得意

又hey0 狗保

den終於有同鄉

番煲初森

遙香 矢久保
小筒井

個北川真係好唔掂

咸晒

點解個個都玩到喊咁既

田村賀喜

史帆嚟

白雪雪又同禾白一樣打softball 關注下先

喊成咁返到屋企又要我安慰返一輪先搞得掂

史帆正

之前成套down左落電腦

禾桃子又喊

往死裏打
蓮加molamola

之前viutv睇完就算 電腦冇位

松村淨係掛住食

個個都玩到悶

喊

遠藤 筒井

viu del左

賀喜呢個姓應該係握手係咁比人玩

4期比我感覺無3期咁搶眼

但係我好鍾意見到桃子喊

點玩？
かき

牡蠣
柿
有排撚

乃木坂４６メンバー総出演の”まるごと一冊「乃木坂４６」増刊号“『乃木坂４６×週刊プレイボーイ２０１８』が今年も発売決定！

『乃木坂46×週刊プレイボーイ 2018』

2018年 12月18日(火)発売

誌面には4期生を含めたメンバー全員が登場し、グラビア企画、特集企画を掲載予定

20181209 我愛西野七瀬

左面個張好qq

因為牙雀話要做blog名最長嘅idol

各位手足，聖誕節牙雀話想做我嘅聖誕禮物，即係咩意思

即係你又有負皮

夠鐘食藥

想食燒豬

睇錯左想濕濕做禮物梳

3個

鹽燒哈姆太郎

又笑

哇屌，7分鐘9個負皮，係咪幻想ching開分身負皮me

又jer

美月笑到咁

係囉 最衰都係一開始話濕濕似哈姆太郎嗰個人

濕濕好慘
見到濕濕呢個例子 法國肥毒絕對唔可以出席乃po活動

佢自爆

得意

以後要帶面具去

個田村把聲咁尖既 四期真係

之前追擊四眼變態仔 最近有新玩具

珍 陣間畀人指住嚟笑

上次話面尖嗰個隔左2個星期加左推

乃po除咗幻想ching仲有冇邊個真靚仔

YODA不能算加推...YODA!....DD飯的事......能算加推嗎?

諗起牙雀嚟嗰時有幾個香港娛記 行緊就企正喺前面擋鳩住人 企定定比你影相又口啞啞唔識問問題

朋友最多，轉圈轉圈哈姆伴你

我有教佢

香港果d真係狗黎

你點解要扮鹽濕

直接面對自己性傾向啦

美月豬豬笑得好可愛

一齊過

之前fb 乃group有個娛記俾人寸到發爛渣
可能係其中一個

儲好石見到有個池有七仔 即刻抽

咁貪心

唔貪心唔係幻想清

乃隻音遊好唔好玩
唔想成日乃木戀咁悶

pay to win

佢應該會攬埋你老婆

我知 , 所以我一早拎地架撐

同我過

NO PAY NO GAME

禾蓮加b

gay

真係唔似14歲

睇你係hea玩定衝event
用黎攝時間係幾好玩

live啲卡勁難抽

唔係你

全港最大同性戀論壇

唔似就可以比你地咁ff咩

咁耐淨係中過兩張ssr

拉哂就岩

從來冇發表過ff蓮加嘅留言，拉我唔到

啱啦，拉晒班社會垃圾就冇錯，影衰晒乃飯

第一個拉咗你先

你幽默咗

你望下自己個名

你同佢一齊入去啦

我已經洗心革面 改過自新 重新做人喇喎

不如你一齊啦，可以玩屎眼，串燒

我都冇ff過蓮加，點入 ？

頭先邊個死lur想換蓮加生寫

蒸巴唔好再迷蓮啦，搞到成個人癲咗

想坐監大把方法，邊洗迷蓮先入得

你哋一個二個影衰晒迷蓮
我都係潛返水算無眼睇

禾守緊行為

自從比幻想ching屌完之後感化咗禾了

講得咁難聽
become new pearson都可以想要蓮加生寫嘅啫

生田

你同佢玩屎眼 ？

ok

そりゃあ言いたくなるでしょう。しーさんの方が、ななの方が、いくた先生の方がと。
どう考えても私ではないでしょうと。

d稱呼

呢幕諗起之前七仔係到扮jojo

依家一聽到迷蓮都會覺得係戀童
真係比呢度嘅人影響哂

迷音

【真夏子Q保护协会】【755】真夏碳リスペクト軍団

蓮加好無辜

你有份帶頭

我希望大家可以停止意淫蓮加 還蓮加一個清白

最近對音b產生咗想同佢談戀愛嘅想法

好地地一個14歲妹妹仔比你地咁嘅意淫
詆毁緊我呢啲正人君子嘅聲譽啊

珍 大家收手啦

啱啱睇完最新戈集情熱大陸

法國禾更加中意牙雀

利申因牙雀而飯乃團

新入坑想問 5:28 個個係咪橋本奈奈未？

係
nanami

唔該哂

慘

橋本世界第一

我係匙羹

【热情大陆】181209 热情大陆 - 斋藤飞鸟【N46字幕组】

Cm making

真係無咩睇頭

Download咗掃圖未？

高下立見
我老婆吊打

日森訂咗但仲未送到

究竟左面幾高

小儀差唔多囉

本寫真揀d相麻麻地

好在嗰期消左少少腫

尾二果張都算唔錯啦

點都靚過封面

我條女白石麻衣好正

老婆大人

點解會有正評

自己正皮自己 渣

永遠橋推

真係可惜既佢 樣人氣都有

頭先喺7仔見到有雜誌用橋本做封面 好似手機雜誌嚟

始終個心都冇諗過入娛樂圈
純粹為飯盒

呢本 ？

唔係話佢身體狀況唔多好咩？

至少可以喺最耀眼ge時候離開

係 咁都俾我見到

都係覺得佢短頭髮靚啲

個mobile 會員唔可以用海外信用卡註冊？

身體差應該都係其中之一
我覺得佢15年就已經想走
佢自己係紀錄片講到似層層

比高層包左 5洗做

早排好似有巴打話見到佢係巴黎嘅Sony展見到佢做Staff?

條紀錄片真係睇到好心痛

有個巴黎記者飯喺twitter話佢依家喺=love 做staff
但件事揚咗就del post

唔退圈佢大把job啦

入sme了

成本嘢都5 6年前咁嘅feel

睇乃木英會笑到肚痛

好多香港呢啲雜誌都搵日本妹做cover 仲要久唔久係乃團

係搵都搵張靚啲

好似早排用咗七仔添
有個七推fd嬲到癲

全乃團最高汁番組
以前好多外景好好睇

英文會越睇越差

睇黎學日文

睇黎學日文
佢有英譯日句子可以學

呢個真係幾貼心
聽佢地講英文真係唔知講緊咩

又係呢啲垃圾書
上網搵張圖就做封面

有時睇到好尷尬

瑪雅 阿jo佢地學左咁多年都冇進步過

牙雀突然開line live

#2018年 を彩った✨話題の人✨を表彰する

『LINE NEWS PRESENTS
NEWS AWARD 2018』

みごとアイドル部門で受賞した
👩🏻#齋藤飛鳥(#乃木坂46)さんが#LINELIVE に登場🎉

受賞直後の貴重なコメントを
いち早くお届けしちゃうよ🥰💗

このあと午後3時15分ごろ配信🎶

予約👉

月月代福田雄一領賞

本身日本仔英文差
加上和製外語字
真係聽到一舊舊

就係睇佢老尷

尋晚集大哥大可以冇左(乃木坂46)

最高汁番組一定係戀愛文學

咪屈啦

禾地腥港人叫開今日我至叻

好小器

戀愛文學真係好睇，又有內涵

乃木天時期 小鳥好甜 雖然依家都甜

好靚
個樣又幼番

又淒美

可惜仲未拍完就隱退

依家黑化左

乃木坂46 レギュラー企画「#のぎおび⊿」🎄🎁

明日12/11(火)は #与田祐希 が配信💗

秋元さんから与田さんへの宿題は…
「カメラの向こうのみなさんのことをかわいくクリスマスデートに誘って❤︎」

※配信時間は決定次第告知致します。
#秋元真夏
#SHOWROOM

講起條紀錄片 悲しみの忘れ方真係好好聽

抖S鳥 係抖S Yoda 桃子 蓮加

咁搞出年情人節又冇人送禮物俾佢架啦

我送

施丹頭槌

乃木坂46の井上小百合（23）初のソロ写真集「存在」（光文社）が今月12日の発売を前に重版が決まったことが10日、分かった。

初版は5万部で、さらに1万部の重版が決定した。累計発行部数が6万部となった。関係者によると、先月中旬の発売告知開始以来、ツイッターなどのSNSをがスタートし、予約注文が殺到したという。

写真集は今年秋、グループ初となる全編スイスロケを行い撮影した。ジュネーブやチューリヒ、ローザンヌなどを約1週間かけて訪れた。「アルプスの少女ハイジ」の舞台としても知られるマイエンフェルトでは、アルプスの絶景をバックにヤギやニワトリたちと触れ合い、ハイジの家でラクレットも食べた。初のランジェリーショットにも挑戦している。撮影は前康輔カメラマンが担当した。

乃木天有邊幾集一定要睇？

都唔知係間出版社印得少定真係賣得 早排就樂天 依家就amazon冇貨

十單合宿個三集

擺明印得少啦
咩宣傳都冇點會有咁多人買

呢個個人字幕真係好痴線

咁啱我依家睇緊 聽日Exam書都未溫

所有外景必睇
第二季啲廠景睇唔睇冇乜所謂
特別後期嗰啲

休日外景

狼人都ok

廁哥快手到

又要比你意淫了

唔撚想數啦，直接屌你老母

10

無圖好難撐你

昨年の増刊号で好評いただいた「#乃木坂46画伯王決定戦」、再び！
#齋藤飛鳥 さんを新たに加えた4人で、今年も予測不可能な真剣勝負を繰り広げています！
#まるごと乃木坂 #週プレ

Amazon:amzn.to/2EnJHd7
セブンネット:
楽天ブックス:

有d想買

禾鳥禾花禾堀禾豬尾

信我，有圖嘅話可以洗底

再唔係得閒約我去你公司附近食個lunch

画伯王

不了，驚你個頭比人恥笑

binc

好彩唔係似蓮加 如果唔係渣都冇得剩

／
12月11日(火)20:30〜
乃木坂46井上小百合1st写真集『存在』発売記念スペシャルの配信が決定！
＼

お気に入りカット紹介や、その他写真集にまつわる企画盛りだくさんでお届け✨
写真集の撮影秘話についてもトークするかも？お見逃しなく💁‍💕

視聴👇

#乃木坂46
#SHOWROOM

太老唔啱蒸巴

G持

btw今晚呢個YouTube應該冇人轉要自己搵直播
今日の深夜 25:59〜26:24、テレビ朝日系で放送です。

我都係
溫左一半only
加油絲打

心好累

一條友做仲快過d字幕組出貨

引佢出嚟再call成班手足出嚟笑柒佢嘛

成一點
音推真係辛苦

冇咪算片源出先聽

都唔睇㗎啦

會唔會係咁牙

你收到蓮生死未牙蓮推

美金？

我d錢牙

未交收

千呼萬喚始出來 老婆

求乃團富婆包養

手足你地肯買銀器未

四眼變態仔

乃木坂46が挑むアジア進出第2弾、「NOGIZAKA46 Live in Taipei 2019」のJTBオフィシャルツアーの2次募集を受付開始致しました。
台湾ではアリーナ席は完売となっておりますが、日本発オフィシャルツアー用にご用意したアリーナ席でわずかな残席がございます。
アリーナ席チケットをお求めの方は、是非、この機会にお申込みください。

またJTBオフィシャルツアーにご参加いただいた皆さまには、出演するメンバーとの集合写真を撮影して、プレゼントすることが決定致しました!!

wadiu賣唔晒出d咁既招

下次都係帶返個口罩

戴完口罩仲似拐子佬

唔出街了

咁多位手足有份買比呀雀架

都miss架啦

慘 禾已經矛針你

改過自新都畀人針

最尾張圖blur左個舊咩黎

又影射邊個

佢成日都blur哂啲野

如有雷同 實屬巧合

玩日版玩到無時間掂台版

Btw 好慶幸自己唔係玩七仔

聽日就去染返個頭

其實銷量唔差喎
利申 會買

想問依張圖點解蓮加同膠面妹件衫同其他人唔一樣既

發行數=/=實際銷量

二個未成年要早d返屋企，無得出場

早啲返我屋企

早啲搵FBI拉你

欅狗嗰本吹到咁大點知

你想帶蓮加返屋企做啲乜

頂你班戀童唔順

其實幾好丁

咩情況 冇留意

冇睇欅，平手有冇出過寫真

實爭住買啦

白麻本野終於送到
好正

個套票咁撚貴

有其他女唔睇想睇tb

你真係gay

你咪一樣

啱啱睇完牙雀琴日嘅情熱大陸
有無人同我一樣覺得牙雀嘅壓力都幾大下
班營運將成個世代交替押係牙雀身上
好想安慰牙雀

牙土QQ

真呀
佢每晚番黎都會即刻撲落我度喊
我晚晚都要一路摸佢個頭一路氹佢訓

就係因為太多似你嘅變態佬先喊

FF得多傷身呀各位手腳 儘早求醫啦

牙雀好快同我結婚
嚟香港宣傳其實私底下見我屋企人

老豆痴咩線

想喊

雖然我推雀，但我覺得牙雀擔唔到大旗

以前個頭幾cute架

你睇錯user name

今次個bgm幾好聽

呢個係日服乃木戀??

台版邊會有呢d

我準備同七仔遠走高飛

個衰妹每次見到我都要攬住我訓，仲要攬到實一實，有時我都唔知點安慰佢好，始終大家都好忙，每個月見到兩，三次...我有時見到佢壓力大到咁但又咩都做唔到個種無力感真係好難受

唉…好想快啲娶佢返屋企養佢一世，但你知佢做偶像，仲要而家係當紅超人氣，好難話走就走

推雀+1
我覺得佢有能力嘅，但營運唔應該將所有責任押係佢身上，至少搵有返咁上下嘅堀幫佢分擔下

仲堀
依家講次世代一定係三期
yoda牙梅美月三個

b站見到
笑死

二期=joke

Yoda 感覺上太似小學生

超越白麻太難了
堀自己都唔掂啦

仲有 點解唔比多D機會花花

迷46可致視力衰退

仲唔夠多

花花自己音樂劇都忙到癡線
工事中都好少上

花花志不在偶像啦
出村大把世界

正皮for笑左

白麻同指原

音B仲有冇機會鐵腳
唔受推乜都假

果陣推佢同琴子上唔到位就注定收皮

所以果個估花花or白麻其中一個卒
花花早啲投身係舞台劇仲好

左上求名
好索

不如問下點解唔俾多d機會不存在的二期好過啦

投身係我懷抱仲好

營運已經強推堀 但都收收地皮

通常都係拎偶像做跳板去發展其他野做歌手model演員
有幾多個真係一心做偶像

濕濕ff功力勁咗

二期出黎果陣一期都未上哂選拔
加埋d老屎忽唔走
仲有d ug人氣食能住d選拔位

三期個勢咁好
二期唔會再有出頭機會
最多企下三排咁

同年既禾腩就無乜壓力咁翻工

負評都要搶

唔洗搶 人人有份 永不落空

木村算唔算 smap

腩本身同飛鳥選為次世代ace
不過好似唔多著緊咁...村外又無乜job

J家又唔同玩法

乃po ff功力最強嗰個都未出手

起初仲講緊 廢桃肥久Yoda 淫月
依家牙梅勁到

肥野老豆社長富二代
做idol hea時間喳

初時生生星強推腩都唔掂
無架啦

又係嘅，同埋男女偶像個差別都幾大

得一個生掂

我對音B同蘭仔仲有希望

牙梅真心勁 上位快過火箭

音b越嚟越靚

有人說射住咪得
生狗邊度掂牙

記得有人統計過男idol可以玩到10幾年
女既得5年左右

久保一出事之後都唔知keep唔keep到上番選拔

當搵下零用買面包炸

久保握手屈到咁
上唔到選拔實有排嘈

9保咁樣抖一抖好似即刻冇晒氣勢

應該上得返2排
反而廢桃
初頭吹到話官方推

大把人生狗畢之前完賣都上唔到啦
你咪係2ch度吊
肥秋想點就點

今單2抽完切班飯已經巧激動
應該有機嘅 睇個熱我覺得下單推埋珠妹上去都唔奇

渣手依舊咁勁
同埋有份做喪屍舞台劇
唔係普通under待遇啦
3期佢最唱得
第時頂花花個位無走雞

好似生駒咁
官推保選拔位
點都唔會跌ug

我記得小鳩28歲先畢

廢桃雖然三排
但都有村外番組
因為有營運照住

搵左兩年終於到最佳位置
3排幾好啦

真

但比佢上左咁多次都冇進步過

如果下個官推係北村悠里就慘慘豬了

做咩鬼

進步咗好多㗎喇
起碼冇喊

D反應學到寶寶一成都夠做

次世代應該都係佢擔大旗 但佢私底下好似有好多諗法咁 仲懷疑自己得唔得 所以白石呢一兩年真係唔可以走
三期就......仲係好新

營運眼光與別不同

鳩叫搶人鏡

冇人壓到場

其實要逼佢上

玩足廿年

但都係木村一個carry

淨係駒組翻譯嘅檔都未補晒
佢地冇做海陸空 自己又唔明熟肉

白麻走乃實有危機

你話我小氣都好
我好記得七仔想講野
佢搶左七仔野講

學一成啱啱好

出到村外番唔鬥邊有鏡頭 仲有大水喉射住咩

一集一身個成員可能得一兩個鏡頭
佢同高山成撚日搶人鏡 乞人憎到

比營運禁錮左啦

唔知佢條水喉幾大
覺得出番組d人都忌佢三分

驚白麻走咗牙雀壓力爆煲

分分鐘30歲先有得走

笑DAIGO同佢老母差唔多大 但DAIGO都唔敢駁

牙雀都唔係走白麻條路線
唔係邊洗咁急推美月牙梅
就係驚白麻一走 個個出坑

勁到連DAIGO都忌佢

趁白麻仲係到
下單比白麻落2排
試下D細既R到幾多銷量

到時就變白石媽媽拖住班細蚊仔

白麻啲飯會暴動 邊個替邊個死

我意思話若果白麻走咗，牙雀會做擔大旗個個

唔係白麻飯都暴動

搵北川空降

大家唔洗擔心，因為

乃木坂46-秋元真夏(40歲)

之前三期空降c已經俾人插到飛起
白麻落二排等睇sme俾人放火

生駒里奈回歸救乃

人唔笑

乃提早收皮就有

daigo前首相個孫都敢串

佢同白麻 會邊個卒業先

生駒回歸乃就真係收皮啦

鬥長命

本White 有白石訪問，佢another sky去咗迪士尼買咗支原支筆送俾牙雀，牙雀攬住佢喊，佢覺得牙雀近排太大壓力

長痛不如短痛牙
白麻到時做番10個8個專訪
解釋落2排係為左乃團未來咪得
請飯體諒同繼續支持

仲有松村沙友理 （46）
御二家要留到最後

幻想ching結婚先定一期畢晒業先 ？

白西都走埋，三期無邊個頂到上雜誌model啦
Yoda太矮，美月個身型...

乜生駒畢咗業咩

就同禾結婚

我老婆真係好錫啲團員

唔爭在搵埋肥月

美月

恭喜曬

美月cancam專屬wo
雖然拍埋松村同石川戀個堆仲係差好遠

同禾訂咗婚

三期都係推到深入民心好成功
二期純奈同以前相樂點會做唔到model

牙梅都ok

牙雀可以喊既地方 只有白麻同我既懷抱中

麗乃可以試下
幾潮

腳短...

屌呀，音b琴子冇人講

我決定推到牙音牙琴做c

牙梅一個打十個

12月27日（木）23:20〜25:25 テレビ東京系「MelodiX! スペシャル 2018」に #乃木坂46 が出演

Sor，睇錯英文字

呢件真係潛力股黎
硬件好得

同埋me

西安不動C呢？
十年磨一劍，乃嘅未能係屬於瑪雅嘅

三期咁推法係入民心 但感覺都係未夠料頂上
二期係因為根本無推過佢地

示意圖

唔好牙 以前燈親都冇好結果

個人蠢下蠢下咁 幾正

推到是但一個都已經謝天謝地

再睇返松村個PV 偶像真係唔易做 可能飛鳥個性格本來就唔係做偶像既料

四期好多身型唔錯，應該d model job會俾佢地
牙梅似舞台發展

唔識講野唔掂喎

不過又係咁既性格先咁多人鍾意

音b有機會嘅
上過選拔之後人氣高咗好多

琴子係平民體現生活 腩係有錢女體現生活

營運：係唔推吹咩

無人接班咪抵班營運死囉
二期同三期資源差咁鬼死遠

啲人一直話起飛
起咗成三年先有啲起色

今晚聽音B算 好彩tv asahi有直播源

三期個個都唔識講野咁

琴子應該冇架啦
音上選拔三排應該已經極限黎
福神位基本定左唔會點變

牙梅久保講野我覺得幾好

我推左琴子咁耐仲係三排

四期黎就會變架喇 又黎多次空降啦

音B爭氣 一開始三排飛到咁 雖然工事中好似仲比個人設綁住

留名又miss

睇錯乜呀又

你咁中意針我 咁我矛理由唔回下禮

我覺得佢太靚令人好易著迷，就算咩性格都唔會改變到人對佢
你試下蘋果或者馬拿豬依啲格

賢妻

算啦

牙堀

我冇咁燈掛

唔講了，唔想再食負皮

我諗牙雀當年14歲諗住玩下入乃，點知越撈越掂，而家變埋做主力，可能理想同預期差太遠，壓力大係正常

sor，見到呢句反而忍唔住負皮

接近半個人生都係乃木坂
見到d戰友係咁走
自己又要擔大旗
壓力大就一定

真，就好似中學畢業咁，啲同學走晒出到嚟社會要一個人奮鬥咁

前日聽寶寶4月最後一次上らじらー佢2個仲話係關係普通
唔知依家有冇好少少

好擔心牙雀

咁呢個冇得講啦
一定係睇樣先既
可能係外表可愛內心黑暗呢種反差先吸引到人

更衣室毆鬥

想問下牙雀當年係咪握手好先上得番選拔

睇落兩個真心frd

往死裡打

更衣室毒瘤

好想同琴子牙音瘋玩lin

終於忍唔住

牙琴咁廢 諗唔到音B有輸嘅理由

躝！

性感神秘人回歸啦

打漏咗個e咋

咪改正咗

禾對你貢好

好似唔係同我講

聽日一點考試
陣間睇唔睇bingo好

心理學上嚟講，你內心諗緊咩，你嘅行為下意識會自然反映返出嚟

扮清泉咁耐咪又係露底

到時上b站睇返咪得囉
考試緊要呀巴打

四眼變態仔！！！

bingo真係唔睇都冇所謂

我相信今次都唔係同我講

Live就得一次
試下年考返就得

岩呀

發現日奈都幾正

大波呀 啱你好味

廁哥

大唔大都啱我

訂左了

冇錢

平時唔想買雜誌依家想買了

廁到

放海量西野七瀬封面雜誌

只愛花花

個個都話正

銀行户口得返50蚊 㩒都㩒唔到出嚟

係咪仲有本雜誌海天未出代購

好多file了 好彩迷七唔深 畢業box都可以慳翻 不過買翻幾個炒下又好似唔錯

呂神上身呀

咁都炒 有冇人性

寶寶嗰舊磚我喺無印買左2本大相簿都裝唔晒 七仔應該三本400幾張差不多

有無人知playboy個画伯係咩意思

橋本啲生寫依家仲貴過未畢業

又要玩猜謎

bin夠未

個Post推得好快

對d贈品有興趣姐,不過窮

呢本就係上面畫伯王嗰本 ？

唉 見之前幾次高山彼氏分排後咗
開頭課咗少少 但係上星期返份垃圾工忙到打唔切
得9x名唔中

唔知

棄驚啦

重課啦係我就唔忍

因為太染

聽日晏就應該可以開新po

唔係唔課
係唔夠時間課

下個PO祝百合寫真大賣！
下下個PO就生日PO！！！

宜家乃po 多人，推得好快

畫伯王決定戰花花訪問

因為個個都想fbi放蛇入黎想拉哂啲戀童佢

g持

今輯成日都葉月

上集飛起你白去開餐

俾琴音出場好過啦

葉月

老是常出現

你都係

桃子都係

咁快

好肚餓呀屌你

1點聽音

肥月QQ

今集又係唔知自己睇咗咩

今集好似好快完 攀完岩食舊肉就完場

19の夜搵19碎嘅音B做旁白

開頭攀石果十幾分鐘真係1999

每集得4個字

偷工減料

無晒budget 食靚肉

バカリズム

頭嗰幾集好似睇緊都未完咁

下回七仔最終回

今輯好廢
乃木天番外篇咁款

下集去西葛西，話以前乃木坂宿舍係個度

乃木天>>>>bingo10

以前未紅住係日村度，話有晚同日村出去，日村俾班學生撩，佢走去兇班學生撩人隻秋

唔敢睇

以前嘅漫才係幾弱下

已經得4個，仲要抽先有得食或玩

NOGIBINGO!10[終] まもなく卒業西野七瀬が寮暮らし思い出の西葛西で大興奮
放送日時12月18日（火）1:39～2:09
・・・・・・
西野七瀬が大阪から上京し最初に寮生活した思い出の地・西葛西をガマンしない!自前カメラ片手に井上小百合・斉藤優里・和田まあやとブレイク前通った店&ミミズクに大興奮
・・・・・・
乃木坂46を卒業する西野七瀬が思い出の地・西葛西巡り!オーディションに合格し上京後、寮生活した思い出の地で懐かしの店やスポットへ!懐かしグルメ&秘蔵エピソード連発で初心に帰る!鳥大好き西野七瀬とミミズクが奇跡のコラボも?フィルムカメラで撮った写真を自らプリント!4人が撮った写真の出来ばえは?そしてイジリー岡田から卒業する西野七瀬に(秘)プレゼントが!▼｢西野七瀬ちゃんねる｣は思い出の焼き鳥店からお届け

你班友唔準再笑禾miss推
音B嘅番睇到禾一定會睇

bingo平時已經夠假
今輯仲要做到咁悶真係搵鬼睇

唉,沒有七的日子怎樣過

花花d自信究竟邊度黎

蝦腸黎

仲百步笑99步牙雀

乃木天法國篇

屌你，cap呢張咁嘅圖出嚟係咩2c呀

正

你返去搞廢土啦，咪搞禾雀

你地唔鐘意呢個飛鳥？

要去西葛西朝聖了

我見7週年個星期UO先1300蚊 但撞到應一應冇得去

撞咩?

我出發了

又Miss推

2月尾點去 呢個有去嘅人先可以笑禾

唔洗上堂咩

我會去 禾笑你 首席miss推

祝你中多幾日

我唔貪心 你祝我中到卒業con夠了

其實團入面同飛鳥熟既人都好似唔多

去左上海當係七七畢CON

有冇人樂天同行

佢太毒

同行難中啲喎

同唔同行都中唔撚到㗎啦

樂天真係未試過中，抽左3年都係咁

上年中哂三日同行wo

同行比一般好似係難啲？不過都係講運

六週抽單人唔能中呀

快能到
BRODY編集部@brody20150821
#乃木坂46 4期生が宇宙最速表紙の #BRODY 2月号は12月22日(土)発売！
発売まで残り11日となった本日は #遠藤さくら さんにカウントダウンをして頂きました！
4期生だけで巻頭ぶち抜き43ページ永久保存版大特集！！
乃木坂46の未来を担う彼女たちの始まりを是非ご覧下さい！！

加推？

留意

支持好女仔不能算廁

仲有入左隔離團個黑妹山崎天
誠意推介
睇好佢

唔係漂白左喇咩

冇平手咪又係照揸手
又唔係好似彩姐咁冇人帶難波團就散晒

法國大家專揀年紀細嘅細蚊仔支持，好紳士

讀小二嘅侄仔

咩料

唔怪得老婆同我講佢冇覺好訓

水汪汪既眼 都係做c既條件 有機喎

新入坑冇耐，想問有冇方法睇到聽晚歌謠祭第二夜live

b站、YouTube

youtube
或者b站

多謝支持！

咁快就改名

觀察list

為未來加推做好準備

琴推-1

好失望

心痛仔

我迷琴的心不變

Molamola

成班加推

加推咗音b

個個變晒廁哥

單推乃團不算廁

支持好女仔唔等於推 好似係

我好耐冇加推喇

我推咁耐都係得牙雀，冇變過

仲冇推幻想清呢你

我專一

我都係

你都係?

推腩 即係音b又miss左啦

音推日日都畀人jer

MolaMola

考完試翻黎竟然未爆po

一生只愛白石麻衣

俾力啦你

七仔美月呢

幻想清明明係咁

七仔係我到

幻想ching點排法？

係咪：

白麻老婆

七仔女友

美月__ __

肉便器濕濕

美月就緊係...

我任何時候只推一個member

UCCU name

琴推-1

本white graph 正到

單推三個mb

「月刊TVガイド」新春超特大号

巻頭特別グラビア
西野、白石、齋藤、生田、星野、堀、秋元、衛藤、松村、高山
発売日：12月14日(金)

「乃木坂46事件簿2018」
「2018年MVPをあげたい乃木坂46メンバー」
「最高だった2018年の出来事」
西野へメンバーからの愛が詰まったラストメッセージ掲載
#乃木坂46

海天未通知我攞貨

你咪問下佢幾時到 平時成日都搵天哥吹水

日森送貨
睇禾白頭50頁睇到

買咗幾銀

過兩日問下 橫掂我都唔會出mk住

直運定轉運

唔知星期六本存在有冇得攞

對天哥咁大期望?

連運費收我$130

問左天哥 本存在星期六唔到

今日偷跑左 希望快啲到啦

咁要等到星期二三

就黎正字型警佢

日奈子等封面出先

j書

叫慣左 sor

唔岩封面咪訂多本

同海天一樣

而家訂咗5樣嘢全部都未有得拎

百合本野開始上架

我嗰本仲係顯示派送中

音B好岩做旁白
絢音ちゃん ナレーション まとめ 12/11

19の夜~大人でも子供でもない夢前夜 #鈴木絢音 #乃木坂46

見てない人はどうぞ

你都單推腩啦

是咪有乜誤會 禾單推音腩琴

係咪唔g單典解

佢單數推

一期推一個 二期又推一個喎

二期一個

二期牙音同牙琴計埋推一個
1+1=1

原來係唔夠愛 每個人都推一半 計埋一個 明哂

迷乃可令運算能力退化

你計埋推幾多個

四十幾個到啦 每個推都大於一

好水潤

好學唔學學人po意淫相

應該幾好錫，好想同寶寶kiss，一定好有feel

嘴唇都意淫

班人咩都會諗到鹽濕野

呢到班手足一早走火入魔

乃po各位手足就嚟對住張白紙都扯到

btw點解生駒係寶寶

人見人愛

岩本蓮加我老婆

見到張白紙就諗起白麻
一樣咁白

你丁張紙，我有真人了

話說以前有個迷狗既人

躝啦屌你

如果乃木中拎嚟做企劃，應該幾好笑

笑到肚痛

三位老婆合照ver2

ver1

右上你老婆

Bingo 10真係睇左好似冇睇咁

我家美波好撚勁

想知more

形容佢智力級數

小鳥呀

啱啱又見到張

近排麗乃靚咗

樂天試下抽先

遠藤Sakura

20181211 我愛堀未央奈

第一眼以為北川奈理

白石麻衣我老婆

我想知依家除左白石 有邊啲mb村外知名度係比較高

生駒里奈

呢個我都知 花花 一美 真夏知名度得唔得

X2

北川奈理乜水

有心出村外打拼既23-24就要出 盡快洗走idol味

你指日本本土定日本以外地方?

禾老婆生田繪梨花

打錯你老婆個名啫
洗唔洗咁激動

唔係我老婆喎

絵

唔計寶寶同7仔咪得牙雀 佢影得多雜誌封面

禾堀吊打北川牛尾

珍

日本本土

同孽瘤kiss啦你

得禾白叫上左位
禾七都唔係好掂
何況肥料

我發覺Asuka係台灣幾紅

開新post記得加4期相

唔是掛

上次嗰張唔係好掂喎 有冇新圖

那些年威力

Idol不嬲低下階層

就咁係官網 printscreen左4期果堆公式相咪得

奶po一貫做法

其實開新po有咩要注意

所以我都係唔搶1001 懶得搞

醒少少唔駛比人吊

睇下啱唔啱用

食物鏈最低層

就係唔想好似今次樓主被人無限負皮所以問有咩注意

我開新po

搶到1001你贏